<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Dizajn Korica Knjige, Prelom i Omot Knjige</title>
<link>hhttps://www.popwebdesign.net/omot-knjige.html</link>
<description>Dizajn korica ili dizajn omota knjige treba na kreativan način da predstavi sadržaj knjige. Za dizajnera je vrlo je bitna oblast kojom se knjiga bavi kao i kojoj je populaciji namenjena kako bi je prilagodio potrebama. </description>
<item>
<title>Logo dizajn usluge - Novi Sad, Srbija</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/logo-dizajn-novisad.html</link>
<description>Pogledajte logo dizajn portfolio PopArt Studija i ako Vam se sviđaju naši dosadašnji radovi, kliknite na naručivanje i popunite jednostavnu formu sa Vašim zahtevima.</description>
</item>
<item>
<title>Izrada Web Stranica</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/izrada-web-stranica.html</link>
<description> Izrada sajta sama po sebi nije dovoljna, potrebno je detaljno planiranje dalje strategije online nastupa. Na tu temu uvek možete da se konsultujete sa našim stručnjacima iz oblasti internet marketinga i napravite dalju strategiju promocije, a prvi korak koji bi trebalo preduzeti je SEO optimizacija.</description>
</item>
<item>
<title>Dizajn majica - Majice sa vašim motivima</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/dizajn-majica.html</link>
<description>Ako Vam je potreban dizajn majica radi promocije Vašeg preduzeća ili za neke druge potrebe, PopArt Studio je tu da prema Vašim željama osmisli dizajn majice koju će svako sa zadovoljstvom nositi. </description>
</item>
<item>
<title>Grafički dizajn - Kreativna i inovativna rešenja</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/graficki_dizajn.html</link>
<description>Preko 400 grafičkih rešenja oblikovali su način razmišljanja i stvorile glad za kreativnošću.</description>
</item>
<item>
<title>Web dizajn usluge - Novi Sad</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/webdizajn_novi_sad.html</link>
<description>Responsive web dizajn se fokusira na jednostavnost. Ideja je u tome da se kreira jedan web sajt koji može da se prikazuje na svim veličinama ekrana bilo da je to mobilni telefon, laptop, tablet... </description>
</item>
<item>

<title>Specijalna ponuda web dizajn Novi Sad studio PopArt</title>
<link>http://popwebdesign.net/specijalne_promocije.html</link>
<description>U periodu od 01.03 2010. do 01.04 2010. imate mogućnost da iskoristite promotivni period i da za svega 115 Evra dobijete svoj web sajt. </description>
</item>
<item>
<title>Profesionalan redizajn web sajta</title>
<link>http://popwebdesign.net/redizajn_sajta.html</link>
<description># Da li Vam je Vaš web sajt dizajniran poprilično davno?
# Nezadovoljni ste izgledom spram Vaše konkurencije.
# Imate slabu posetu ili je uopšte nemate.
# Klijenti Vas ne zovu tako što su videli Vaš sajt.
# Smatrate da renome Vaše kuće zaslužuje profesionalan, vrhunski dizajn.
# Redizajn web sajta Novi Sad profesionalo web dizajniranje po povoljnim cenama</description>
</item><item>
<title>Inicijalni online formular</title>
<link>http://popwebdesign.net/narucivanje-web-dizajn.php</link>
<description>Da bismo stekli generalnu sliku o Vašem projektu i tako bili u mogućnosti da pripremimo okvirnu ponudu, korisno bi bilo da popunite ovaj online formular i u kratkim crtama opišete šta Vam je potrebno. Pritom, pitanja na koja ovde treba da odgovorite, pomoći će i Vama da preciznije formirate zahteve i lakše nam ih prenesete.</description>
</item><item>
<title>Šta Vam je potrebno za web sajt?</title>
<link>http://popwebdesign.net/potrebno_za_web_sajt.html</link>
<description>Možete naručite sve na jednom mestu u vašem web dizajn studiju PopArt. Sve što je potrebno jeste da popunite naš formular, a potom se zavalite u fotelju i uživajte.</description>
</item><item>
<title>Web dizajn paketi</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/webdizajn_paketi.html</link>
<description>Web dizajn studio PopArt Novi Sad  	   	   	 
Popart je studio web dizajna iz Novog Sada, Srbija, sa najvećom ekspanzijom i najbržim razvojem tehnologije. Posvećenost naših zaposlenih, pristupačna cena, kvalitet i profesionalnost je ono čemu težimo. Internet prezentacije izuzetno kvalitetno i povoljno za svačiji džep. Seo - optimizacija za Vaš sajt od osnovne do napredne sa akcentovanjem ključnih reči za glavne svetske i domaće pretraživače. Kvalitetan web dizajn za uspeh Vas i Vaše kompanije. Pružamo usluge web dizajna i grafičkog diizajna po najpovoljnijim cenama na tržištu. Konkurentna i kvalitetna izrada web stranica i konstantan razvoj naših usluga.</description>
</item>
<item>
<title>Personal paket</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/personal_web_dizajn_paket.html</link>
<description>Personal web dizajn paket je vrlo pogodan za Vašu prezentaciju kako poslovnu tako i ličnu. Naravno, njegova cena kao i kvalitet web dizajna su presudni zbog čega se i najveći broj klijenata opredeljuje baš za njega.

 

Za jednostavniju prezentaciju Vašeg web sajta od 4 strane čiji broj može da bude i manji, kao i veći, moguće je u potpunosti i elegantno predstaviti sve što želite.

 

 

- Pored naslovne "index" strane, moguće je postaviti web stranicu "o nama", "galeriju Vaših fotografiija", "proizvodi", "forum", "kontakt" web stranicu ili šta već poželite i koju kombinaciju hoćete.

- Dovoljno je prostora da predstavite Vaš posao ili sebe lično, Vaše proizvode, Vaše slike kao i kontakt podatke.

- Kvalitet web dizajna je podjednak kao i u High i Advanced web dizajn paketima.

- Pored web dizajniranja dobijate i osnovnu optimizaciju web sajta ( SEO - Search Engine Optimization ), koja podrazumeva standarde kojih se moramo pridržavati radi boljeg marketinga Vašeg web sajta. Danas nije dovoljno samo kvalitetno web dizajnirati internet prezentaciju već neophodan je i sam marketing web sajta.

 

-Vaš web sajt će biti prijavljen na najvažnije pretraživače kao što su Google, Yahoo, MSN, Aol i drugi.


- Link ka Vašem web sajtu biće postavljen na sajtove iste delatnosti koji su dobro pozicionirani. Greska pojedinih web dizajnera jeste da koriste automatske programe koji prijavljuju web sajt na pretraživače kao i da to rade često. Još jedna greška je da link ka svom sajtu postavljaju na svim mogućim lokacijama i da razmenjuju linkove sa sajtovima koji nemaju iste ključne reči ( keywords ), tj. nemaju dodirnih tačaka sa njihovim web sajtom, kao i na sajtovima koji spadaju u grupu sa slabom reputacijom.</description>
</item>
<item>
<title>High paket</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/high_web_dizajn_paket.html</link>
<description>High web dizajn paket omogućava Vam 10 web stranica. Jedan opsirniji web sajt, na kome možete predstaviti Vašu delatnost u potpunosti. katalog Vaših prizvoda, Vaše slike, tekstove, knjigu utisaka, forum, kontakt podatke itd. Broj strana Vašeg sajta može da varira u zavisnosti od Vaših želja i potreba.

 

Kvalitet web dizajna je podjednak kao i u Advanced web dizajn paketu.

 

- Pored web dizajniranja dobijate i naprednu optimizaciju web sajta ( SEO - Search Engine Optimization ), koja podrazumeva standarde kojih se moramo pridržavati radi boljeg marketinga Vašeg web sajta.

 

Danas nije dovoljno samo kvalitetno web dizajnirati internet prezentaciju već neophodan je i sam marketing web sajta. Vaš web sajt će biti prijavljen na veliki broj pretraživače kao što su Google, Yahoo, MSN, Aol, krstarica, pogodak...mnogi strani i domaći pretraživači.

 

 

 

 

Analizirćemo Vašu konkurenciju, analizirati na koje ključne reči je najbolje da se skoncentrišemo.

 

 

Link ka Vašem web sajtu biće postavljen na sajtove iste delatnosti koji su dobro pozicionirani. Naš zajednički cilj jeste da reputacija i pozicija Vašeg web sajta bude što bolja i da pored kvalitetnog web dizajna marketinški propratimo njegovo lansiranje. Sa High web dizajn paketom pored dizajniranja web stranica dobijate i domen na godišnjem nivou. Dostupne su Vam svetske ekstenzije kao što su com.org.net.info.i biz. Pored web dizajna i domena možemo Vam ponuditi hosting sa ogromnih 25Gb prostora na serveru, 500 e-mail adresa, control panel za lakše rukovanje i mnoge druge pogodnost</description>
</item>
<item>
<title>Advanced paket</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/advanced_web_dizajn_paket.html</link>
<description>Advanced web dizajn

 

paket Vam omogućava više od 13 web stranica, naprednu optimizaciju i marketing, mogućnost konstantne provere posećenosti broja posetilaca i ostalih parametara.

 

Advanced web dizajn paket sa brojem stranica može da varira u zavisnosti od vaših želja i potreba.

 

Dobijate mogućnost da uvek vidite koliki je broj posetilaca, iz kojih su zemalja, koje operativne sisteme i browsere koriste, koje strane su im najinteresantnije i mnogo togo još.


Možete da izaberete com. org. net. info. i biz. ekstenzije za Vaš domen.

 

Na vama je samo da izabrete kako će domen da glasi,a i u tome Vam mi možemo pomoći sugestijama.</description>
</item>
<item>
<title>Domen PopArt</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/domen_popart.html</link>
<description>Najpovoljniji hosting  	   	   	 

Hosting:

* 25 GB prostora na serveru
* 25 GB prometa mesečno
* statistika o posetiocima
* 500 email adresa na Vašem ličnom domenu
* kontrol panel za lakše rukovođenje hosting alatima

Cena hosting paketa: 3000 DIN. godišnje.

Nemojte da razmišljate dali Vam je ostalo dovoljno mesta na serveru, uzmite naš hosting i zaboravite na prostor.</description>
</item>
<item>
<title>SEO PopArt</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/seo.html</link>
<description>Optimizacija za web pretraživače

- "SEO" je istovremeno nauka i umetnost. Cilj web dizajn studia Popart je omogućiti da sajt bude pronađen na internetu preko pretraživača i direktorijuma. Ovaj izuzetno bitan posao ne treba prepustiti bilo kome ili totalno zanemariti. Višegodišnje iskustvo je garancija uspešnog okončanja posla. Čemu sve to?</description>
</item>
<item>
<title>Grafički dizajn PopArt PopArt</title>
<link>https://www.popwebdesign.net/graficki_dizajn.html</link>
<description>Grafički dizajn je primenjena vizuelna umetnost komuniciranja korišćenjem slika i teksta da bi se prezentovala informacija ili poruka. Grafički dizajn podrazumevano je zastupljen u štampanim medijima (knjige, časopisi, katalozi, vizit karte,logoi, baneri...). Razvojem tehnologije i shodno potrebama društva, nameću se nove oblasti dizajna kao što su veb dizajn, logo dizajn i baner dizajn.</description>
</item>
<item>
<title>Logo dizajn </title>
<link>https://www.popwebdesign.net/graficki_dizajn.html</link>
<description>Kad dizajnirate logo, postoji nekoliko vrlo važnih pravila koja treba poštovati. Logo treba biti unikatan. Nikako nesme da podseća na neki vec postojeći, ili još gore da podseća na neki poznati logo. Potrebno je da logo bude jednostavan, kako bi mogao lako da se zapamti i vizuelno grafički bude prepoznatljiv. Potrebno je da logo predstavlja kompaniju/brend/osobu u pozitivnom svetlu. Postoji i dosta knjiga a i korisnih tekstova na temu logo dizajna i pravljenja logoa. Logo ne prodaje robu direktno, ali pomaže prilikom odluke potrošača, ako je već kreiran sulovni refleks. Dizajnirati logo je interesantan i kreativan posao. Vaše je samo da poželite kako bi Vaš logo trebalo da izgleda a naši web dizajneri će svaki ideju, kreativno sprovesti u delo jer dobro dizajniran logo nije samo zaštitni znak već i Vaš vizuelni identitet.</description>
</item>
<item>
<title>Baner dizajn </title>
<link>https://www.popwebdesign.net/graficki_dizajn.html</link>
<description>Još jedna vrlo bitna stavka na koju bi trebalo da obratite pažnju prilikom izrade Vašeg veb sajta. U današnje vreme dosta se koriste i tekstualni baneri, pa može izgledati da grafički baneri nisu toliko bitni. Medjutim postoji gomila razloga kada je grafički baner efikasniji. Na stranama prepunim teksta, jedina šansa da Vaša reklama bude primećena je ako je to atraktivno dizajniran grafički baner. Na taj način postajete primećeni, i povećavaju se šanse da ostanete zapamćeni ili da neko klikne na Vaš link ukoliko je to cilj kampanje. Razmena banera vam daje veći broj linkova ka Vašem veb sajtu te samim tim i posećenost raste što će se kao krajnji rezultat odraziti na pozitivno rangiranje u pretraživačima kao sto su google, yahoo, bing, krstarica i dr. Pa samim tim dizajn banera igra dosta bitnu ulogu u funkcionalnosti Vašeg veb sajta a usko je povezan sa web dizajnom.</description>
</item>
<item>
<title>Tutoriali </title>
<link>https://www.popwebdesign.net/photoshop_tutoriali.html</link>
<description>Za sve web mastere, posetite naše resurse:

Grafiku,
Tutorijale,
BSZC8J7T8JGY
Savete,
Korisne linkove...</description>
</item>
</channel>
</rss>